好想要女朋友 但係覺得自己賤過狗

我覺得我自己好廢 成日比人笑都無所謂
形住自己唔怕蝕抵就乜都攬哂上身
係精神上接近崩潰 但係個人頂得順又扮無事
好想有個女朋友安慰下自己 但係驚害撚咗人搞到人哋有hard feeling

我可以唔要面 但係唔係個個女仔都頂得住自己男朋友咁柒

錢 樣 才華 有邊樣？

冇樣可以點

買架車溝00後

屌你老母臭西

唔明，有咩hard feeling

樓主什麼都沒有

姐係抑鬱撚 唔好害人